西藏7月頭搵人一齊夾車

而家有2個人起7月1到拉薩
想搵多2-3人包車
大約包8 9日玩
路線可以再傾
tg:

有無閪屌